新一代oculus quest 2! 購買 玩steam vr 集中討論 (2) 會員Eleven #82587死全家

美森訂購

官網資料

FAQ
1.) rift S係唔係無第3代？
99%係，其實大半年前rift S已經做左孤兒仔，無功能性更新

2.) index會唔出2？
已經出左，叫HP Reverb G2，有線，但係唔洗基地台，不過無基地台=無full body tracking
3.) 買quest2要唔要買official LINK fiber USB線？
唔洗買，唔好曬錢，quest2今次附送既線得1米，玩link會kick死
但係任何usb2.0以上既線都可以用黎LINK，問題只係條線靚啲，速度快啲，畫質會好啲(差極有個譜)，以quest1為例子，一條USD$10既線已經同official LINK fiber USB一樣既畫質

4.) 如果我想一次過買埋5m link線，有冇推薦？
無，quest1只係wifi AC已經可以好順咁無線玩PCVR game，今次quest2有wifi6，只會更順！(quest1 無線PCVR淨係得賽車game同音樂game去到最高果級先feel到少少lag，quest2應該一啲lag都feel唔到)

5.) 應該買64定256？

64就夠，啲quest原生game size唔大，你都唔會買太多quest既原生game，因為steam平好多 同埋256都keep唔到AV，新standard既6K VR AV係25gb左右一套，老老實實買skybox wifi連DLNA/NAS好過

6.) 炭黑和雙酚A致癌及生殖傷害?
你又唔係食落肚，致乜Q

7.) 集運cut單點算？
去amazon買，記得要買sale and handle by amazon
日森美森都得，日森寄香港快啲，美森有時有免運
但係都要跟單排隊，唔想排隊就食炒價啦on9仔

8.) 應唔應該加錢買elite頭帶？
有review話都係DAS舒服啲，姐係halo strap會更舒服(唔係每個人既頭都適合halo strap)，想試好簡單，去試PSVR，你覺得舒服就証明halo strap岩你頭型。不過如果你覺得PSVR唔舒服既，記得加錢買elite頭帶，我推薦有埋電池既elite頭帶，因為DAS都要加電池做balance先真正舒服，elite同design同理，不過記得唔好扔原廠頭帶，訓平睇戲果陣會舒服好多，無野頂住

重要 可唔可以幫幫手 有條撚樣係我上二個POST留左條抽佣LINK 我見條LINK咁短....就用左 有手足話係抽佣LINK 我先知被人借POST賺錢抽水 明明開心SHARE 變左幫人搵錢 就係佢叫 Eleven

我係站務台開左post 想連仔bam佢 大家推下post pls
1.有人貼抽佣link賺錢 快啲bam佢

佢最新既post 屌佢老母上水 pls
2.美國抽綠卡出左結果啦(DV2021)

有手足起佢底 佢係其他post玩開借刀

多謝Weeaboo

係上一個post買左既 請取消再買過
sorry

lm

屌
8月頭訂咗HP reverb話預計10月中到
而家影都冇
好想玩VR呀

玩VR前 不如去佢POST 屌下佢

取消再買過

Thank you, your order has been placed.

上個POST有買既 都應該會追下POST 夠時間通知佢地

唔該晒

樓主你真係好盡責

係

借問聲我部腦6500+gtx1070，係咪都夠連steam玩啲vr game?

WiFi ac夠唔夠做？定係買條5m長type A-C線都得？

WTF?
咩事?
我係Amazon search完click架渣?

1070夠抽既

上二個post已經有 我上一個post 貪方便用左短link 原來抽佣link黎....如果經果條link買快d取消 sorry

LM

OKOK 我無用到

無事 我自己係amazon搵既

上一個post逐一回覆 叫人取消 好驚連仔bam尻我
btw 有人提到 如果link係我唔介意畀我賺
我想講 我好簡單姐 開心share 多d人玩

係我應該做 攪到咁 煩到大家

無跟vr產品好耐，對上買果部係oculus go
用skybox睇av都仲係好濛
同埋成日過熱叫我熄機

想問下點解呢隻咁多人討論？同rift相比有咩進步咗？

Q2
快速切換液晶顯示器
左右眼各 1834 x 1920 解像度
支援 60、72、90 Hz 更新率
與眼鏡相容

Rift s
LCD 顯示器
2560 x 1440 解像度
80 Hz 更新率
與眼鏡相容

前者係單眼計 後者計哂兩隻即係1280 X 1440

Q2勁好多 更加強過GO好好多

go可以自己裝apk,其實係咪所有oculus既機種都可以自己裝apk?

Q1 可以 叫SIDE QUEST
Q2 NOT SURE 正常都WORK 因為佢係ANDROID

最重要係平

真 23XX 邊到搵 呢個SPEC

想知自己部腦得唔得? 用佢TEST

我自己

RX 580 8GB

重心大心細留名

TayoEXE
56 分鐘前 (已編輯)
Red Matter Devs just said this:

"We just pushed an update that enhances the visual quality for Oculus Quest 2 and these are the changes:

Added anisotropic filtering to textures

Increased resolution of several textures

Game resolution increased

Enabled Dynamic Fixed Foveated Rendering

Lowered maximum Fixed Foveated Rendering level

The images don't make it justice, specially if you are looking at them from a phone screen. You have to be in VR to really appreciate it. But we are going to give it a shot. Here is a sneak peek, captured directly from the device:

Cas and Chary VR
50 分鐘前
Good to mention it in the comments too, thanks! I also mention this in the video. The difference INSIDE the headset is for sure easier to see and it's big in there. But there are some scenes in this video that allows you to see it already, like here: 5:53.

實際帶上去仲清

FOR 新手 上面係唔經PC 直接用QUEST 2 性能去推

已重新order
多謝提醒

好多年前砌既電腦, 我只係最近換左張2060S Display已經最高分

第一水都唔知夠唔夠貨派

放心, 一定唔夠
一定有一堆買唔到ps5既人轉投呢舊野

勉強

Quest 1 2啲game係共通？

信唔信得過架，我以為自己部機玩唔到

放心
不過都睇game廠點最佳化

大部份驚gtx970以上先玩到

未知 1玩唔玩到2既驚

點會 我玩HLA 系統建議我可以玩高畫面
我只係用RX580 8gb

暫時啲新game都係both

quest 1 texture低質啲就run到

btw呢啲科技嘢應該越跳越勁
部1用到下代出先

再下一部 skyrim應該可以完美移植

我要渣GTR

今朝買左兩set ，夜晚番黎見到俾人洗版
即刻cut左用新link買過，不過好奇想知抽佣一隻有幾錢？

聽tg群講 100人買先一美元

已買64GB+電池頭帶+盒套裝

我都想試下

唔係一件3%定2.5%咩

正路一件佢都收7.5-9美WOR

100個人先一美有咩意思

我再多口講多句，轉link係冇用，只要你曾經click過條佣link，佢會track你24小時。
不要問我點知的，google有

上年Black Friday 係Amazon 入左rift s 但係唔係成日玩

件件貨既%都唔一樣，我上次試過100個都唔夠1鎂，之後無玩

朋友

唉條友正仆街

咁快有卡

用手機買佢唔會知啦我估

想問下係咪可以經WIFI連接PC
用VR操作PC既介面咁?

係 VD 唔洗下下除VR 用黎開games咁

VD有自己UI 畀你開games

想問下睇netflix係咪都仲會濛濛地

想問係唔係開機綁FB? 有冇俾其他人玩有冇得登出
買左嘅APP都綁埋FB ACC?

我見樓主推Skybox
台灣果邊推Virtual Desktop
係唔係是但一隻都完全代替USB線 包括PC介面,一般片,VR片,VR GAME(Steam)?
定係USB線先係乜都唔洗買而又最齊功能?

唔熟skybox 上面篇Q&A 係一位老手寫

Skybox係用來睇片

雖然訂左，但擔心唔夠做，又唔知應該點upgrade

我睇佢oculus APP 介紹都只講片功能
所以想問佢係唔係功能專D? Virtual Desktop 同 USB 都代替唔到

skybox係專門用嚟睇av嘅
之前曾經有幾個問題 例如畫面變形嗰啲
LIHKG VR tg group入面有人send av去個developer嗰度
極速修復問題

想玩咩？ Half life alyx 大作 夠玩

我有冇理解錯?
Oculus link(USB) = Virtual Desktop(WiFi) 只係連接方法 2揀1

睇片要有好嘅支援 就其中一個連接方法 + SKYBOX VR?

oculus link=USB，係用黎打機既，無desktop，只可以launch VR game

virtual desktop=wifi，有2個mode，可以用黎打VR game，又可以用黎做remote desktop，用黎做remote desktop果陣就可以用PC既VR viewer睇VR AV，但係control好煩，仲有時有畫面變形既問題。所以Virtual Desktop(VD)主要係用黎打機，唔洗插線經wifi咁玩PCVR驚

skybox係好似VLC咁既野，係down入部quest黎用既
可以直接播store係部quest入面既片，又可以經wifi播DLNA/NAS入面既片

訂左, 但我想問half life / skyrim 個D可唔可以坐係到玩
死肥仔懶鬼

會勁易暈

new video

我覺得唔使太擔心，你都已經係綠色，到真係玩落好有問題先upgrade都唔遲

我仲低過佢其實唔洗驚

咁都幾撚慘

仲衰過以前網賺

仲要有比人BAN既風險

駁電腦個條原裝光纖線貴到仆街，有咩代用品？

Half life企係度玩好啲

唔洗買佢 街買3.0線都得 而且2.0線其實都玩到 要實機測試先知有冇影響

因為quest 1用都2.0無問題

如果用想無線玩嘅話用電腦放出嚟嘅wi-fi會唔會比router放出嚟嘅wi-fi好？

想問我係上一條link訂左 係咪要取消左再落訂?

yes

仲考慮緊買唔買頭帶 成千蚊
部機都係兩千三 姐係頭帶+50%價錢
有冇得買頭帶同舊電唔買個盒

唔會，睇wifi map果個slide

去街鋪試下psvr先，如果覺得舒服既，等新版halo strap，唔洗買elite頭帶

可以等第三方廠出頭帶

悠二訂既 ， giga gaming OC

直接send 條AV 俾班developer 咁串

可能佢地都鐘意條片

唔知二代個手制會唔會好似一代咁易壞咗個震

有冇VR TG GROUP LINK

請教下Skybox係點整我爬左少少文，係咪去個網download個電腦用既software，然後放file入佢到就用得？有無野係要比錢既？

未玩過VR, 上次quest 1已經想入, 但係冇入到
今次quest 2

留明

而家係收成期 16/17年果批VR又貴又多線

Oculus 用唔用到手機嚟睇AV

即係點 手機stream去VR？

佢係一體機 唔係放手機入去果種
唔知係唔係你嘅意思

我明呀 但有冇得手機連落去播thanks

點解要電話連？
本身quest有browser直接睇
定係你電話儲vr av咁勁

要試過先知我買就買咗 以為手機連方便啲

綁FB，同埋如果個FB account ban咗部機就會上鎖
所以仲用緊Quest 1

而家訂係咪十月內會收到?

我估唔得
佢第一水一定搶到pk
但而家仲唔快d訂既，佛誕都可能無

quest 直接上網睇
quest 連電腦

想買埋個halo strap
係咪要等遲d出d款？定係quest 1 果d都用到？

q1 聽YouTuber講用唔到

之前諗住買 vr headset 睇睇下無左件事
好彩見到有新款仲要平 已經 order 左

無知一問 virtual desktop 其實係唔係即係用 pc 去run 隻game 再stream 個畫面去quest 2??
理論上部電腦 run到隻 game 同wifi 夠順就無問題?

係
router ax56u最好 夠平 Quest 2有WiFi 6

3080 開爆ENB

用G1 VR headset玩。。痴撚線畫面

skyrim vr + mod
真係好大食 係極級大食 3080都係90fps...左右

平時打機我60FPS就已經覺得好夠好順我想問下VR 個FPS 得60係咪會有問題

詳細比較

平面games 係唔覺60有問題
VR就好明顯

我平均71.x FPS 食盡Q1 72hz 感覺還好

相對於平面Games 72fps 感覺就好順

我用MOD 場景得5x FPS 對眼已經好唔舒服

係咪玩STEAM VR都係要連線去PC到?
咁本身64GB係用黎做咩?

本身係一體式 好似switch咁 可以拎出街玩 佢係run Android 有自己既apps store 叫oculus quest store 當然games畫面無得steam vr比

steam vr一定係連pc

有冇人準備用VR玩就快出嗰隻Star Wars戰機game加埋joystick應該好正

果隻唔知店唔店

但我想玩戰地風雲VR

電腦唔夠勁 當佢standalone咁玩值唔值得入手

值！淨係用黎睇VR AV都已經值回票價

個個都買黎睇AV

其實淨睇片係咪 Go 都夠玩！？

go無格都變有格

唔好意思又有問題想問，如果用alvr/virtual desktop呢一類軟件去玩，咁係唔係代表唔使買佢嗰條usb原裝線?因為主要都係玩steam多同埋離題想問吓，PC版steam有冇對應VR ga?

你睇左依個先，唔明再問：

哇 ching 好 pro

佢好似係話希望3080行到90fps

佢用2070得40-50

有啲人用2080ti + 10900k行到接近90

兩隻都想玩.
但我enjoy宇宙大戰多D,
好耐之前隻eve: valkyrie 第一關真係mind blowing, 可惜真係得呢一關正

綁FB都幾仆街
想開個分身都隨時俾佢BAN
好似話部機android底 係唔係裝APK就會當老翻俾佢BAN?
如果連左電腦之後做嘅野 又關唔關FB事?

咁我1060 6G 係唔係唔洗諗玩skyrim?

開low可以，我都係1060 6gb，我有90個mod，開all low可以玩大約20-30分鐘先會crash game

等緊3070

1060上3070係200%既upgrade

今次唔出3060? 見周圍都講70 80 90
1060果時$2500左右, 3070一野就上左去成$4000 仲貴過PS5

3070 $499 ~20TFLOPs
ps5有碟版 $499 ~10TFLOPs

3060會出，係未知點定價，因為要等AMD出左，老黃先可以用3060瑁賤價屈死佢

睇av

*你老母痴撚線

Quest 2性能有i5 4代 GPU接近GTX970

等EA出

steam vr有隻似佢叫 War dust. 玩過唔撚掂

go已經低到見唔到

yes
pc版steam vr咪就係叫Steam VR

夠力 中效
我都係用RX 580 同1060 6g差唔多

quest 1真係收曬皮

我1070 8G，i5 6500, 夠唔夠做？怕粒U唔夠勁

CPU睇你咩驚 去steam vr望一望

不過我覺得有少少抆水

PSVR 大約係咩位?
上過罪大毒氣室試過 一播BD格仔條多到尻縮解左毒 一排無再諗買VR

PlayStation VR has a single screen that offers 1080 x 960 pixels per eye, comparable to the second Oculus Rift development kit.

1080 x 960 每眼計

quest 2 1832 x 1920 每眼計

其實佢有2X(每隻眼), 有D無2X即係點計?

師兄有冇試過喺 Quest 播 8K 片(抄入 Quest 度)？我試過好疾，唔知係咪粒 CPU 唔夠力！？

屌佢舊年年尾先買

嗰啲係一塊過 前面條數除2 btw我都唔識計

19年尾 都算玩到尾
我今年5月尾買

8k？？？..... quest 1本身解像度 都唔夠高 就算順 其實都係冇意思

quest 2 都係每眼2k

其實咁近望 近視係咪會好嚴重

曾有眼科醫生表示，眼睛的近視與晶狀體有關，而VR眼鏡使用的是凸透鏡，這時眼睛看東西不用費力，所以應該不會直接導致近視，但若長時間佩戴它容易引起視覺疲勞，所以不排除加重近視度數的可能。但同時該醫生也表示目前沒遇到過因佩戴VR眼鏡引發眼睛不適的病例。

如果非要挑一個可能對眼鏡有負面作用的因素的話, 低刷新率才是值得關注的。 所以, 請不要長時間體驗基於手機的VR產品, 因為它們的刷新率多數連60FPS都不到, 會導致視覺疲勞並引起暈動症。

真係TRUE到爆

上面有位先講到VR FPS問題 VR玩60 FPS問題係好大? VR玩60以下好易暈 好似篇文所講咁

Flight simulator 2020有冇可能會support quest 2
利申已訂

留名等睇近視佬因為長期沉迷VR遊戲, 導致近視醫好了

聽人講Q1係玩到 應該無問題

Sorry 打錯，應該係6K...

其實6K都係食唔到咁多
Q1 1440X1600
2K都食唔哂

我部laptop 用1070oc玩dirt rally2.0重可以開medium，點會玩唔到，係玩咩setting 啫

但係睇 4K 又 OK 喎...

用手機經dlna share folder 去quest

一代一出就買返嚟都無咩點玩過
game嘛嘛地 解象度都唔係幾接受到
早兩個月三千賣出去
咁突然出二代 同一代分別好似都唔大....

直接用唔到，因為扣住quest嘅扣要改版至得，唔係就自己痴魔術貼

隻貓

PAT PAT

係播到 唔等於有4K效果

係，不過對 router 有要求，要行到5GHz，
steam已經有好多vr game，
賽車有assetto corsa， dirt rally 2.0, project cars 2.0，
fps 有half life alyx， serious sam vr， boneworks，
飛機有microsoft flight simulator2020....

停產咗講嚟做乜?

未必，因為你唔會同一時間睇曬全個片畫面，
例如6k可能你vr只係睇緊3~4k，其他要轉下個頭先睇到

據日本推特網友0yasum13表示，他在長期沉迷VR遊戲之後，也就是140天內玩了700個小時之後，他的視力居然提高了。平均算下來，他每天大約要玩上5個小時。

每天盯著VR頭罩內的小小發光屏幕長達5個小時，想想就會感覺眼睛很疲勞，甚至有可能對視力造成永久性傷害。而0yasum13的視力，卻奇蹟般地提高了。

他本人在推特上寫道：“我每天都戴著VR眼鏡，至今為止已經5個月了，可是不知為何我的視力卻改善了。檢查顯示，我的視力從0.3變成了1.0。我以前總是會戴著眼鏡，現在我驚奇地發現自己不戴眼鏡也能安全開車了。也許是因為我把VR眼鏡的焦距調到了2米左右？”

在接受日本視頻分享網站Niconico採訪時，0yasum13透漏自己使用的VR眼鏡品牌為Oculus Rift。在他於2017年4月開始沉迷於VR世界之前，他的左右眼視力分別為0.3與0.5。如今他的視力已經驚人的恢復到了1.0。

你而家買全新二代都唔使3千蚊

又幾彈彈喎

咁我真係好彩 我賣嗰時好似無出2代嘅消息

我諗你賣得好早，依家越黎越多game

唔係吖 兩個月前賣
但無玩好耐
pre oreder已經買 但啲game唔太啱玩
就算steam啲vr game都嘛嘛地

LM
想買個嚟睇 VR AV

放返出去都唔知值唔值1K

其實點樣可以check到自己玩緊GAME既FPS?

期待有 C-3PO 同 Yoda 出場嘅 Star Wars: Tales from the galaxy's edge...

我覺得要睇埋本身你個人易唔易暈車浪
我本人就無乜事 但我朋友一玩就即暈就算唔係玩fps

咁你換唔換quest2?
299其實唔貴真係心大心細

又有囡囡

遲下先

如果買quest2我個quest1諗住送比frd算

呢個我都想睇下豬西八格點解釋 好多條例冇講清楚硬推FB login
佢好似話下個月會再講

係差綁FB好似會好麻煩 所以仲考慮緊未衝…
我睇乜片上乜網都俾佢紀錄哂
定係連電腦時佢只係一塊Mon?

有冇人識samsung odyssey?
之前有用過下，唔係odyssey plus
我想知同oq 2差幾多，諗緊換唔換好
上網唔係好搵到比較

?

想問係咩網？真心唔識麻煩晒

thanks

FB本身tracking都幾勁下，不過其他網例如google都有

quest有6DOF鏡頭，FB 2019年話唔會save資料 (唔知依家會唔會改口)，不過如果畀人hack到就睇到哂 (本身webcam都係) 所以我唔用嗰陣收返埋入個盒

依家最大問題係佢夾硬綁FB 如果之前或者之後個FB account畀佢ban嘅話就可以唔使玩quest 佢好多時ban人唔會講原因，連開分身都會ban
買quest 2嘅人都應該知道呢點所以唔介意 但係quest 1好多人都想喺2023年之前轉其他VR

CPU無準備到6K decode
粒野始終係mobile phone processor

唔洗去到3080嘅

1K都好啦...

有source講 ban FB a/c 會同時 ban機？

啲game就100%肯定會玩唔到，但係部quest係咪跟account就要等FB解釋或者等quest 2 出貨
我估依家啲review片都係企業版 所以未知係咪每部機跟一個FB account

2011年 出年就十年

上古6既vr 已經想像唔到係點

上古6唔洗VR都夠J幾年

咁好老友

引我唔到嘅 一代等3

如果玩STEAM VR一定引到你

BTW Q2性能有I5第4代 GPU近GTX970 大部份STEAM VR驚最低都係GTX970

超大

4:30 FOR 新手 完全未接觸過....例如 玩既空間幾大
Q2同手機配對

淨係beat saber star wars

唔係skyrim了 half life alyx 好新鮮 想食

fps vr

msi afterburn

有

起碼個os順啲

睇左幾個youtuber既review,
暫時都係話如果你本身對quest幾滿意既話, 其實唔需要咁急換quest 2.
point大慨都係無錯quest 2係全方位upgrade, 但都唔算太drastic.
暫時亦未知會唔會有game quest2先玩到, 如果係連pc為主既話必要性就更加低.

睇黎都係忍下手算

下代先買
玩開VD SteamVR覺得仲係好夠玩

想問下如果只玩steam vr, 係唔係買G2會好D?

咁要睇你係咪有線都無所謂
Quest2可以無線玩steamvr
解像度都唔係差G2太多

WiFi 6 同 XR2 夠勁 VD效果可能會更好
btw 我都係睇定啲

淨係2千3有接近頂級機嘅畫質就值得入貨，
除非唔玩vr，唔需要個人空間，
不過都好嘅，放下負少啲人爭

想問而家啲VR仲焗唔焗
我之前去表弟屋企玩過渣左兩舖車已經焗到幅眼鏡起霧滴水
同埋印象中佢嗰個有兩舊嘢擺喺電視機隔離 我上oculus 個網都搵唔返 想睇下佢個解像度有幾多

人地有quest 1
不過我都認同大家都要做打手
因為好多人根本唔知VR係點 有咩玩
唔知原來有咁大沉浸感

Oculus新機已經不用base station直接headset tracking
焗就唔焗 但出汗多可以加個silicone cover

Quest 2個delay會唔會大過G2?
定係其實冇咩分別

好多新嚟嘅 觀感仲停留緊16/17年嗰陣嘅vr

G2未出 好難比較

只知Q1 VD 50左右
Q2 可能會更低 因為有XR2 解碼 快d

想再低d 用pcle wifi卡 直連電腦 唔經router 代價係 玩緊嗰陣唔可以上網

有冇tg grp入下 交流下正野

雖然訂左 但真係好擔心鎖FB
睇個咸片都要比朋友知

咁都算放負?
講緊本身有quest 1果D喎, 大把人手頭個quest 1買左一年都無

想講個時淨係玩過PSVR同表弟個隻應該rift黎
PSVR 完全是垃圾 仲要唔係全螢幕 可以哨到啲黑位
rift 啲解像度雖然起粒粒但係都可以接受
而家呢隻quest 2 好似清好撚多咁 好想出手

我不嬲都VR打手, 成日同frd講VR一定係以後既發展趨向, quest 2一出已經有兩三個frd order左
不過講真我覺得就算係2016/17, PSVR D game都算唔錯, PS4都推得郁真係算係咁.
隻鯊魚到宜家我都仲係覺得好正, pc vr有無類似既game可以dry觀賞relax得黎又有少少刺激?
我試過steam隻theblu, 睇左5分鐘refund左

抵玩到咁
如果我無quest1 即買

比錢啦唔洗諗
wireless真係whole new level
而且唔洗咩camera感應器呢樣果樣, 真係一部機加兩個手制搞掂.
唯一比較唔好既係camera係inside out, 熄燈果陣可能玩唔到.

Q2都會有黑位 人眼係fov 220
暫時得小派8k 接近 得200
成萬蚊人仔

Q2 係110 fov 同1一樣

熄燈係一定玩唔到，夜晚啲燈唔夠光都會玩唔到
解決辦法係用IR LED

100先係

可視角度

諗起msn

點解要熄燈玩
睇片就多數dim到頂房燈最暗
sofar唔影響tracking

其實會唔會比人知你用skybox睇咩
就算唔知 都知你幾時開過

依個表好明顯係錯既
oculus quest 100
quest link 110

啲人玩恐怖驚，覺得有光係鼻位入，唔夠恐怖

我都覺得奇怪

有咩所謂

其實求其開個新FB account都得?

即係會係facebook比人見到你睇av喎

幫朋友問
佢得imac 同MPB PRO
Quest 2可否用用SKYBOX連IMAC睇AV?

SKYBOX有Mac OS Client

你真係鳩up唔使譜

我問姐又唔洗咁
不過岩岩睇左可以set friend先睇到你開過咩app/game

睇到你app入面睇過咩就基本上唔會發生

好怕朋友玩玩下 佢黎個推薦
你的朋友也觀看了以下影片咁

唔會的
怕既動態可以set private

朋友：正呀喂

你用skybox播av應該冇記錄，
怕就改埋名囉，
不過你download 啲色情暴力game 就可能全世界都知囉，
"xxx分享了vr強姦實錄"

如果唔用app, 直接用browser上網睇，咪唔知囉

首先skybox個觀看紀錄 facebook係唔會知㗎 佢冇呢個功能 好似係

淨講解像度同Go差幾遠？
如果淨睇AV
quest 2個手制好似冇咩用

Display + 效能其實差好遠

Quest 2 有大概2.2x subpixels，而且fill factor 好很多（Quest 1 pixel layout 有好多「黑點」）

Quest 重量都錯

多50% pixel，而且Go 最多播4K Hevc ，5K會卡
Quest 2 可以播8K60HEVC， reddit 已經有人試過

想知有冇眼鏡撚會買？
係咪要専登造多一對鏡片

Quest 2有跟一個glasses spacer
可以試下戴眼鏡玩舒唔舒服先考慮突登造對鏡片

asically Elder Scrolls Oblivion if it was scuffed and Alita Battle Angel was the protagonist

條女好正

64定256好
好彩之前忍左冇買1

好正

好想俾佢踩

Btw，間屋細啲唔洗玩

STEAM VR OR NOT?
前者 64
後者 256
後者輕量打機 64

有 拆咗副舊眼鏡 度數差唔多掉咗入去用

塊鏡片痴得實? 舊眼鏡鏡片唔會唔舒服架咩

不過Facebook都大概透過head movement, hand movement, 計算出你大概係睇緊AV. 除非你可以做用睇緊AV果陣完全唔郁。
加埋攞埋你嘅search history. 其實FB係會知道你做緊乜

其實咁怕fb tracking仲乜唔開個新fb account玩?

fb會ban分身，但係我都諗緊咩情況下fb會知你嗰個係分身

點會唔知 Q1 有hand tracking

dick tracking

我本身有個fb acct剩係add d 二手買賣page, 冇fd
用左幾年都冇事
唔會一用黎玩vr就ban掛

我都有rift S同ps VR，全部賣撚曬佢訂Quest 2

仲用呢個殘體字表打飛機嘅個腦應該完全冇分析力

已訂

sorry

想知quest2會link死fb？
如果被ban，可以reset佢再link新ac?
諗到缺點就係買左ge野可能會無

係 一定要fb
係 理論上

喺美森訂唔知有冇三腳插呢
見啲youtuber 開箱有三腳插版

唔買oculus store野，problem solved

Uk version

冇錯, 我部quest長期淨係得四樣嘢
Beat saber, fitxr, VD, skybox

Skyrim VR Mod Cats of the Jarls SE Cat: Need somethings? :(

因為我度數差唔遠

我用blutack痴 好撚有DIY feel

有啲sidequest game

VD slice encoding Nvidia 大概30-40

amazon出咗通知21~27號送到

目前可唔可以當Mac virtual desktop用? 好似external monitor咁?
如果得就正 連bluetooth keyboard/mouse

我仲未通知

咁可能要11月

尋日落單 通知5號送

條cable黎

你買LINK CABLE

好撚貴

我諗住試左VD個體驗先

唔得先再買線

你幾號落單？
我17落未有通知

代用果啲 佢果條太貴

你指呢D?

其實唔舒服架

好撚辛苦，
你試下向前伸直隻手，
睇下可以伸幾耐，
十幾分鐘手都軟鳩埋，
重話用個幾鐘?

係咪可以用wifi 代替 條cable?

d人測試過原裝係快好多，但暫時畫面上冇咩分別
可能將來佢90hz會有分別

係

買VD 可以用WIFI連落PC

上網見人講玩玩下撞到條線會影響沉浸感

呢點我好BUY,所以我keyboard mouse headset 全部都係無線

唔夠用先算

佢個價錢夠我加多幾舊買ax router

quest 1連USB 2.0都打唔爆

QUEST 2要用3.0 我有少少質疑

玩PCVR可以無線架咩?
以為一定要插住線

算吧 邊有人當external mon咁用 用一個鍾對眼就痛
Quest 2係拎黎打機

當晚即買

router 速度有要求

真

玩多人連線fps 後面有人射你 突然一轉身條線

可以WiFi 但呢個係非官方

呢條友話自己stay in vr for a week
其實之前reddit有人話試過玩玩下VR訓著, 醒果一刻既感覺好奇妙.

佢片入邊嗰啲噱頭嘢非常之唔實際
原來已經有app可以做到

條片係marketing用黎打J用
正常人唔會咁樣凌空用keyboard，對手會攰到CLS
所以一定係會配合黎緊會出既logitech VR keyboard
可以配合passthrough同埋finger tracking用既keyboard

剛才Amazon send 咗email 話個elite strap有到貨日期，但quest 2 部機呢？

Damn , 我乜都未有

我20先買，應該有排

遲訂真係11月頭先有得玩

我18號，本身係當日訂但中途轉咗機改咗單

16號早上訂咩都未有

已訂64Gb

想問下
300度近視 少少散光 唔有眼鏡玩唔玩到

想買如果想玩beat saber 咁我買左Q2之後, 係 係佢Oculus Store買 定 去第2度買最化算???

steam 最化算

唔係太明, BMBF有埋隻game?
定我要買左隻 Beat Saber 再裝 BMBF??

明白, thanks

唔係分開寄 咁趣怪下。。。

其實有無話wifi speed要幾多先有最好quality?

我都係咁

Supported Headsets
Oculus Quest 2
Oculus Quest
Oculus Go
Gear VR

Computer Requirements
Windows 8.1 64-bit (Windows 10 recommended)
Nvidia or AMD GPU recommended but not required
Intel Core i5-2500k or equivalent
Wired computer to 5 GHz AC or AX Wi-Fi router

AX56U

官方wireless

扮乜嘢未整好 第三方都有人整到VD我唔信佢官方整唔到

又係時候講下歷史
你知唔知其實原本link用佢嗰條貴價光纖usb都會好lag
一直都出唔到街
跟住畀VD條友(VD嘅個名叫做Guy Godin, guy=條友) 單人匹馬整咗個VD出嚟
頭幾版latency已經可以低到60-80ms
普通驚(非音樂)完全可以正常玩到
oculus啲人先至發現可以encode再decode
之後佢哋再向呢個方向發展(encode/decode)
最後而家連usb2.0都可以用到低畫質link
受惠於更加完善嘅encode/decode, VD嘅latency就進一步降低

竟然係咁

我百幾度都要拆副眼鏡擺入去

想問下電腦版隻bio hazard 7有冇vr ga?我上steam唔見佢有話support,但係youtube又見到有人用

btw早幾日amazon order 咗好想玩隻星戰

Psvr only

Thanks
我玩過psvr隻bio7勁頭暈，可能因為用手掣玩（唔support move)，尤其當個畫面轉動，但係個人又坐定喺度個頭唔需要郁ge話先辛苦

ps 4 vr only

呢隻驚ps 4 vr only 真係浪費曬....

印象中好似冇g2咁好
但係都好吸引

beat saber有quest梗係買quest版
雖然冇咩mod玩 但係音game冇delay要緊

畫面好靚

諗起VIVE嗰隻wireless .一定要插pcie, laptop 都用唔到

256GB 未有反應

咁htc vive wireless又唔可以怪佢哋
因為vive 入面係冇cpu㗎, 佢做唔到硬解, 只可以直入
但係quest原本嗰個link 好明顯佢哋係畀慣性思維影響咗

Amazon 買野係咁嫁我上星期買左3件野, 佢分開3日送黎

想問有冇配近視鏡片既網

呢隻係ps4玩平面我都有少少暈

姐係近視要配眼鏡? 以為會好似單反觀景窗咁有得調整屈光度

加focus adjust wheel就要最少加100-200g既重量
額外配既鏡片只係加多10-30g，輕好多
如果唔係佢既鏡片sweet spot唔夠大
quest2可能連ipd adjust都會取消，要求有幾輕得幾輕

而家訂遲唔遲

有心唔怕遲

我都係早幾日訂一齊玩

終於開始出貨
(利申：我仲未落單，今個月買左3d printer，等緊出糧)

From TG group
A: 你係咪好早訂？
B: 發佈果日朝早，剛剛幾分鐘前收email
B:

垃圾Psvr封塵

Skybox 係咪可以經wifi 直接播電腦片？

我前者先訂 怕咩 信FB 一定大貨

日

無錯！為左big dick data

打丁有4個cam收集數據，碌野長短，打丁時間手勢

我之前成日收到XL dom dom廣告，最近個AI醒左
知道我毒撚唔用dom，就係咁出啲「地方媽媽/姐姐需要愛」既交友app廣告

<-VR緊

有la

我玩完了 準備出年玩

幾時訂架?

佢呢批係一發佈完即訂

btw我兩個鐘前先訂

#metoo

部quest用firefox可以裝adblock plugin

chok b訂左Q2未？

你由上個POST開始已經係咁推你同我講你兩個鍾前先訂?

BTW, 係邊一日發佈既?

siubak佢條友等到有through the lens對比先落單

我都有啦

唔係放咗quest1，收埋錢至落單咩?

唔訂啦 q1玩得嗰個零月

除非你話q2玩beat saber有啲咩大突破

siubak巴已經背叛左quest1
得返我同你仲忍緊手

幾號幾點訂

be friendly

睇review steam vr清左好多就屌一部

自問真係無乜電子產品用唔夠一年就換

我唔係忍手，係無手等緊出糧先可以出Q2

18 September, 2020 下午3:00

我部q1岩岩好一年多啲

我17號深夜訂都無

你都係訂256GB?

64

我256 可能少人買

me too 一直用mac 唔燒錢打機 要買埋3070 VR真係魔鬼黎

我17號早上9點都未有⋯⋯⋯

你地係咪直接揀直運？

FREE SHIPPING點解唔揀

我8月買Q1 TIM,都篤左Q2

1070用住睇av夠唔夠
遲d換3080

夠哂 1070 打VR驚 中效/低效 都夠

RTX 3080 Skyrim VR ENB Benchmark 164% SS Vive Pro 90 fps

真係好大食 都食左70%效能

11:XX 左右...3080一樣壓唔穩 FPS得5X左右 使用率9X%

3080 避不過 裂日城爛FPS既命運....行路都DROP FPS

我17號凌晨訂256都未收到通知

17號訂未有時間

我諗等佢送貨果陣已經撞cyberpunk

大食就好了 幾驚佢食唔盡張2080ti

我攞機後會買half life & walking dead 先, 反而skyrim VR 我唔算急, 可能我同時仲整緊Fallout 4 d mod

第一次用美森
想問佢話依過VR 10月13上市
即係依個日子先開始出貨？

我拎左部機都唔知有無時間玩

不過應該玩beat saber先

skyrim 裝mod應該要曬好多時間

唔知3090 開爆埋SS 200%推唔推到

帶眼鏡既人 洗唔洗買鏡片？
定成個眼鏡擺入去

MY 新片

唔知點解鬼佬好BUY我D尻片 自己睇返 SKYRIM VR 呢個KEYWORD 一星期內 最多觀看次數 我佔頭三 頭五

人地認真拍GAMEPLAY 又綠幕又盛次數低過我

【PC版】Skyrim VR #2【Modプレイ】 呢個拍得好好 玩V 有D創意

想問下巴打

steam 同 oculus store 果個VD係咪無分別

見價錢差一倍

原來STEAM 係有線版

都係無野

新手訂左quest2
想無線玩steam game有冇咩需要額外買？

繼續等g2算

VD, router

好想快D揸xwing呀屌

我碌野已經ready就係等緊隻驚出

我skyrim 仲諗緊整SE 版定LE版好 , 因為skyrim 想裝多mod 為咗畫面 同 gameplay 仲有實驗室既mod , 之前整個兩款LE 版真係好難

我收到email la10月21至27到貨

Too，都係17號訂255GB

18號訂64,未有

256GB先啱

前面有人18號訂已經收到通知嘛

17號訂

依家有免費送貨
想問下:
1.如果我買咗佢 (佢話10月13先上市,不過見到好多預訂我諗起碼要等1個月先開始送)
2.我買左幾本書仔 依個佢即有現貨
問題就係:
我預VR起碼11月先送到,我幾本書仔會唔會都要等到VR出貨佢先出?依段時間會唔會個收keep倉費?

amazon會自己同你分，如果oculus等太耐佢會出咗其他貨先

通常唔會

我訂vr加條cable 佢都準備送cable黎了

通常唔會, 我買幾次野都係分開送過黎, 有咩就送咩先, 除非你係個網到按左一齊送過黎

你唔揀一齊送過黎佢真係charge你幾次運費+每張單手續費架...

你自己揀一炮過而佢分開黎就攤分返成個運費+一張單嘅手續費

你Vr withdraw 症狀嚴唔嚴重？

VR controller係咪通用所有/大部份形號

No

真係無喎

以呢張單為例, 我買幾件野, 佢分開黎送 (兩件星期日送黎, 一件星期一送黎, oculus 之後再送黎)
但完全係免所有運費

隻game咩名?
有興趣

頭先試左,原味依家冇得揀,以前你有得揀等一炮過定每件嘢一有貨就送貨,佢仲會提你後者運費貴d

集運定直送？

diu冇quest版

終於全部轉哂status, 10月尾有機玩

佢有得揀一次過運，收一次運費，
一係分開運，分開收運費，
但係你揀一次過運，如果啲貨等太耐/跨區，
佢都會分開送唔另收運費

quest2冇得玩？

pc vr暫時

見佢support ocolus Rift,可唔可以用ocolus link玩ga?

你部電腦玩到咪得

Thanks,未玩過pc vr真係唔識

pc vr其實就係電腦一部

quest = switch， mon controller cpu gpu 合一
其他vr headset = mon controller 二合一，要你部PC cpu同gpu

Quest 用virtual destop 連電腦= 用psv remote play 玩ps4 game

oculus quest 1,2 即係game boy

oculus quest 1,2 可以用usb線 wifi 將電腦VR games串流去oculus quest 1,2

oculus link個網無寫1660 super.
係咪即係用唔到?

你畀link望望

唔好埋 link support
用VD! 1060-6gb以上既效能就可以

屋六日都冇人，有冇得便利店拎？（如果咁拎係咪冇咗免運費？）

因為我隻router 好舊,又無乜需要買隻新既.仲用緊HKBN 100Mbps
spec
Wireless Standards IEEE 802.11a, IEEE 802.11b, IEEE 802.11g, IEEE 802.11n
Frequency 2.4GHz & 5GHz
Signal Rate 5GHz: Up to 300Mbps
2.4GHz: Up to 300Mbps

我早你少少訂
未有

到香港 打去 順風轉地點

啱啱先落單，當睇埋第一水有無伏先，有咩事都cut得切單

Up to 300唔够做

係時候upgrade

標準答案 AX56U

16號朝早64G未有

我早幾日訂都唔知係唔係同一水

唔通64多人買啲所以未有

似係，我18號訂256GB 都出左shipping date

Skyrim SE 2019 - RAY TRACING - Marty McFly's RT Shader - Ultra Modded - 4k

如果VR推得起就正 佢SE版都係得2X FPS....

其實駛唔駛上wifi6 router

3090

要！用入門級就夠，仲平過所謂既gaming wifi AC router

睇緊Linksys e7350 官網有不過price搵唔到

呢部e7350可能唔夠做 佢得880mhz dual core

早知要256 爭唔多檔早啲入手

唔會同時connect 多部wifi device , processor 影響大唔大？ 利申唔識鳩up

緊係有幾快買幾快
隻e7350又唔係平得去邊 126鎂=976港紙 880mhz dual core
AX56U 1000港紙 1.5GHz quad-core

玩返flat game再無感覺

量緊地不了

有錢換就一定要換咩

Netgear r7000p 夠唔夠做？

可能 1GHz dual-core

2千零蚊一年換少部手機都得啦，
簽卡落咗單先，又唔洗俾錢住，
隨時可以取消，有咩怕

想問如果張display card冇type c port得hdmi同dp係咪要買條hdmi to type c?
仲有冇其他方法?

唔使用Display個type C，底板有就得

買轉插頭 C to a
入返A頭USB位

唔關hdmi事

你照入底板 後usb or 前usb都得

有無VR AV網，比錢都得

想問你張單都係話有確實日期通知你？

日本三仔你要唔要?
用 vpn買dmm，
如果係4仔我唔介意俾錢

Yes 我見有啲18號落都有回音

唔明 如果想有好既體驗即係需唔需要upgrade

我尋日先落單,我估出年先玩到

唔緊要我同你差唔多

可能得, 試咗先, 唔好急upgrade

我淨係有興趣玩pc vr ， 買呢舊會唔會有d不智

玩pc vr 完全正確

cls....靚到仆街

其實唔連PC仲有冇野玩？
見到你地有要買Link線又要wifi 都好似好多野買
另外巴打如果有近視係咪要帶副鏡入去玩

你鍾意玩beat saber嘅話係咁入歌玩到你唔玩都得

唔連 即係玩oculus quest store 原生GAMES

LINK線即係USB線 插線玩PC

WIFI即係經WIFI玩 PC

LINK線同WIFI 係二選一 唔洗買哂

你都決定左用WIFI玩 我相信你都唔會用LINK線玩

想問下可唔可以就用黎睇普通影片
想用黎睇普通動畫同電影
有冇去戲院既效果?

有 我用Q1都有似入戲院既效果 但眼會痛 易累 一小時多D就會出現

我果部係wifi 係RT-N18U 2.4GHz 600Mbps
想問直接連VR機應該得掛？
我諗連埋部電腦應該唔掂

只少5g
連pc玩steam vr唔得

唔買應該冇辨法玩了

係 未玩VR前 我買ROUTER無要求 百幾蚊都得

Computer Requirements
Windows 8.1 64-bit (Windows 10 recommended)
Nvidia or AMD GPU recommended but not required
Intel Core i5-2500k or equivalent
Wired computer to 5 GHz AC or AX Wi-Fi router
If you have a Windows 'N' edition, make sure to install the Media Feature Pack for your version of Windows

有咩推介?
唔想為玩VR買過貴WIFI (其實屋企人用WIFI需求唔大)

單機大作
Half Life Alyx
skyrim vr
the walking dead系列
DOOM VR

FPS類 因為VR全世界呢講仲係少人玩 難搵SER 就算有都高Ping
pavlov vr
contractors vr
Zero caliber vr

細廠高汁作品
the wizards 系列

你可以DL STEAM ->瀏覽->虛擬實境->暢銷作品

有分兩種 支援VR 同 僅有VR
前者 可以支援VR MODE玩 都可以平時鍵盤 滑鼠咁玩
後者 VR ONLY

唔好咁 BE FRIENDLY 唔答 唔洗串人

用跟機USB線插住 玩住先 睇下會唔會再買ROUTER
個人意見 用WIFI玩 投入好多 唔洗怕甩線整壞機

Sorry,我指Wifi,不過多謝你介紹,可能我下年有VR先買WIFI,可能平少少

AX56U
最平 最抵玩 1000頭

新一代oculus quest 2! 購買 玩steam vr 集中討論 (3) 而家VR唔同哂

整合資料 方便推人落VR火海

期待早訂既巴打開箱

其實$538 買隻tpkink ax20 wifi6 好夠做

留意返，tp-link可能會送中

真係火海，一闊三大

本身16號晚訂, 換左樓主條新link變左18號
有排等

用緊wifi5嘅我覺得可以試咗先考慮上唔上wifi6

Amazon寫住9月16訂 都仲未有日期

電腦用緊張ax200 wifi card
到時用quest 2 連電腦hotspot 係唔係都得

點解呢，唔玩beat game其他有冇分別？

你意思係直連pc? 唔經router? 可以 但係部電腦會上唔到網 玩單機games無咩問題

same

佢果隻router係得2.4gh 唔洗試

你果部router如果無5g 唔洗諗

全部去新post

WiFi 5都有5ghz 速度支援

可以 會低latency過用router

oculus quest 2 睇落有冇平時睇1080p mon咁清? 定係感覺再清啲?
如果有1440p甚至再清啲就正

去新post 第一頁

尋日見d youtube介紹先知出quest 2
用緊rift s但係fov太窄
兩邊睇唔到...fruit ninja根本睇唔到兩邊彈出黎d野..玩撚
可能係因得ipd 69mm嘅原因

所以問准海關之後就pre order左256+oculus link
ax mesh等佢平d先買，宜家太貴了

唔知幾時出貨呢

啱啱買左apple watch series6
10月等買新iphone（用緊嘅iphone7+死左）
又訂左ps5
財散人安樂

係咪一定要usb type c to usb type c 先得？
Pc 嗰面係usb 3.0 得唔得？

去新post
正常usb type c 3.0都得 唔一定要用佢

佢跟機有條 不過係2.0 你買轉插 C to A 一樣得

我Amazon嗰度唔知點解pre order冇咗

啱啱睇又有返
不過22號order仲有有聲氣

3060 399usd又洗一筆

有3060資料啦？

咦咁我mb用x570 aorus pro wifi都有ax wifi wo
係咪都可以直連？

可以一試 但係會上唔到網只岩玩單機Vr games

除非電腦再插lan線

不嬲插lan

佢本身插住lan再開hotspot咪無問題

咁慳好多WO
好彩果時手痕買wifi mb

係咪訂左quest2

唔熟 仲洗唔洗router?

利申 IT智障

本身16/9就訂左
改完link變左18

當hotspot就應該唔洗
部機到左手試完再update

Router>pc插lan>hot spot>q2

咁router即係唔洗咁勁 hot spot同q2自閉連線 ？ 有ax WiFi card就ok？

5種都可行 但邊樣好啲唔清楚